吾含幾時有嗌莊片睇下??

我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會
候選內閣一號 商漣 Resonance !
BCDS!
商院1號莊!
Resonance! Resonance! We are Resonance!
1號莊!1號莊!記住1號莊!
CB商漣! WOO~ 連成一線!

唔可以輸畀反枱大學

我地係 香港恒生大學學生會 第1屆性學院及學部聯會幹事會
候選內閣一號 處獵Virginhunt!
BCDS!
性院1號莊!
Virginhunt! Virginhunt ! We are Virginhunt!
1號莊!1號莊!記住1號莊!
CB處獵! WOO~ 屌你個閪

含莊

skr😂🤙🏻

😂😂skr